【新疆種族滅絕】迪士尼串爆：對《花木蘭》網上票房「非常滿意」

由內地藝人劉亦菲主演的迪士尼電影《花木蘭》（Mulan）受疫情影響，一度押後上畫，最後決定於9月4日起在自家收費視頻平台Disney+播出，帶動Disney+應用程式下載量急增，且消費者支出也比一周前增長193%，達到1,200萬美元。

迪士尼財務總監Christine McCarthy在周一電話會議上稱，對《花木蘭》4天長周末的情況非常滿意，又指長周末僅是開始，這部電影將會給公司帶來更多訂戶。

她表示，網上播放電影的決定是由於疫情導致影院關門，消費者於疫情期間光顧影院依然小心翼翼，尤其是長者和為人父母者，有小孩的家庭更可能不會到影院消費。

但另一邊廂，美國參議員霍利（Josh Hawley）周三致函迪士尼行政總裁包正博（Bob Chapek），狠批迪士尼在「花木蘭」製片期間，為中共對維吾爾族及其他穆斯林少數族群的「種族滅絕」（genocide）洗刷罪名。

多謝木蘭

唔L會再去敵視你，唔會睇佢既電影同唔會買佢既商品
垃圾公司

香港迪士尼係納稅人出錢起 去賺大陸人錢
香港人真係比人禁住搶

班marvel撚醒未

邊個話迪士尼唔奶共

Sorry
按錯負

呢套實蝕到佢仆街
中國票房有幾億都偷笑
個個中國人睇完老翻都屌到仆街

得1200萬

拜登狂粉

侮辱晒花木蘭正版

唔好俾人見到你去睇marval

似係想借佢加大個用戶base
套戲本身幾多票房佢地唔太care
用戶多左月費果度和味

真係冇可能我冇文化，唔好英雄片
個人建議鐘意既巴絲忍下手睇網上番版